「國家機密」國安法要用80億，應該係買賤鬥機或者核彈頭

斷估唔會以國安法之名去供養大陸貪官買淺水灣豪宅掛？

豪爽呀

又話無錢？

班狗出直升機都要靠GFS，仲戰咩鬥機，唔好玩啦

天個幢基地，裡面燈油火蠟，俾你claim，你都claim盡啦

90億每人派十皮仲實際

用個名姐，咪送錢俾大陸囉
80億軍隊，戰機咩都買到啦

不如估下班支人啲香港做嘢
每人幾錢人工

可以買成百架F16

班坐館好多有糧出緊㗎啦，即係大部份分俾班大圈仔

GRIPEN 戰鬥機都買到

是但啦都係送錢

支那軍隊冇錢出糧，要香港人比錢。

我估係太空建軍,因為美國會六月尾會公開外星人
仲有astral projection

80億係咪比銅鑼灣國安署班人用架？

用晒80 億集體叫雞又得
集體玩幼幼又得
總之不受法律限制，又唔使俾你知

支那點會唔爭太空軍權
其實外星人同每一個國家有聯繫
包括支那同埋港共政府
外星人會叫每個國家元首係某一個地方meeting

但只夠供養幾個貪官

我支持，但條件係買完要放係香港，到時有美國佬搞事都可以幫國家出返一分力

80億可能用黎派片
官商鄉黑人人有份

80億用黎慶祝蛆國國慶,

香港市民處於水深火熱需要派錢就話財赤, 庫房緊張,淘空, 應洗得洗,
唔加市民稅收就當派糖,

寧願為蛆國面子, 及所謂國家安全, 香港市民生活及生命WHO FUCKING CARE.

2020年南韓分擔美軍8.9億美元（HKD$69億）防衛費用，2021年港共付中共HKD$80億國安費用

還按揭果ｄ都要啦

國安法，只係借詞送錢返大陸咁就80億

唔講以為80蚊

仲貴過請美軍家陣敗登上任仲有discount

80億平分俾200萬黃絲好過啦 即刻天下太平 不過可能到藍屍上街